理大民主牆有人痴嘢唔寫學生證no.

係咪撕得

條友咩料

南亞黑社會？

幫佢掉轉暴徒同警察

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

係，撕得

德國佬 條女係大陸人 佢話64係新疆佬搞 死嘅係解放軍

佢晏晝已經係度舉牌 頭先聽佢啲偉論好撚癲

香港全部人係貪官
所有出去示威都係收CIA錢
64係新疆人打解放軍
反送中=支持返大陸殺大陸人
支持警察執法同殺人
有訪客證就有權痴嘢

佢竟然唔承認六四冇死過人

佢仲話我哋係cia控制嘅添

D鬼佬口味同我地真係好唔同

慌唔係俾條女洗曬腦

唔好當啲鬼佬好醒

用政府，警察cover番d字，成個意思就會岩番曬

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：